老老實實，各位 Jupas/NonJupas 唔洗咁介意邊間 u

其實 HKU, CU, UST 定係 OU, TreeU, Top up 已經冇關係。因為有 degree 都係屬於同一級嘅資歷，冇話邊個高級啲。就算牛津都咁話! 你幾時見過請人淨係請三大 ?

唔介意大學名 但介意錢
ugc學費平好多

睇學系啦

入啱科就得